又話中國疫情完咗嘅？點解仲戴口罩？

自己友都唔信自己

有冇違反國安法？

戴口罩唔係為咗抗病毒... 而係唔畀佢哋無端端攞嘢出嚟食... 例如：蛋炒飯...

睇下中朝邊境開返未就知

...............

弱智麻煩唔好上連登

其實台灣都係要戴口罩

只信金仔